大家唔記得港豬噢大橋 起幾百億喺機場隔離

你班港豬唔記得咗港豬噢了
真係港豬噢
唔好搞搞震 解放軍會入城

作用不大